覺唔覺普遍利迷智力都有小小問題？

如圖。。。

穩奪冠無野傾咪on9下囉

樓主都係利迷

智力太高?

有咩問題？

樓主係高汁利迷

我算係利迷之中智障最top嗰批

智力

條友有啲料到 呢啲說話唔係平常人講得出

有幾唔正常？
好似n賓咁淨係識回就正常？

真係好on9

利申痢

尼哥=nigga

得啦知啦特登打錯

ching係B.b.Yip 本人？

ching心水清

曼迷一定最高質

係

我係韓妹子

又拉曼落水

真。。。

呢個真係宇宙級

估唔到你咁低賤

睇到打哂冷震

totally no mood to 捱夜睇波嗱

拎聯賽冠軍 係咪會當街打丁